［請廣傳］多名正義市民合力制服冒警暴徒

黃尸暴徒著件背心就想扮警察
證都冇学人扮警察👎🏻👎🏻
见一次打一次！😡🔥🔥🔥

黃尸可恥！抵打！

很重要的资讯，请广传，好人一生平安！

打倒冒警黃尸狗！🤜🏻🤜🏻🤜🏻

對

好人一生平安

抵打

推

聽日周圍send俾人先

你扮警察我冇嘢講我要搵律師

全民監警

推呀屌

冒警者死😡😡😡

哇

笑撚左出黎

多謝市民

同意请转发🙏🏻